The Running Button
==================

Моя студенческая работа, представляющая собой демонстрацию перемещения кнопок по двумерному пространству и их столкновений. Поддерживается покадровая запись координат кнопок в таблицу с возможностью сохранения для последующей загрузки и воспроизведения.

Требования: _.NET Framework 4_.


Известные проблемы
------------------

1. [При столкновении кнопки тупо меняют скорость на противоположную вне зависимости от места удара, что выглядит неестесственно.][1]
2. [При старте кнопки порой (довольно часто) оказываются одна на другой, из-за чего залипают при включённых столкновениях.][2]
3. [Загрузка и сохранение в форматы Excel (`*.xls` и `*.xlsx`) происходят о-о-о-очень медленно и весят программу.][3]

[1]: https://bitbucket.org/Kozalo/the-running-button/issues/1/
[2]: https://bitbucket.org/Kozalo/the-running-button/issues/2/
[3]: https://bitbucket.org/Kozalo/the-running-button/issues/3/
